[認真討論]中國要轉變成點 連登仔先接受到中國?

雖然都係9UP
但唔set前設 大家討論多D可能性

人民推翻共產黨

分成至少七個國家，清洗所有黨員。

我希望中國可以四分五裂,兩廣可以獨立建國.

唔好搞香港就得，我理得支拿點

有 民主 自由 法治

共產黨收皮先

佢變成點 唔關我事 其實好多新一代香港人 都唔覺得自己有中國人呢個歸宿感 只係想唔好搞到香港變屎 或者慢慢同化你班香港人 變蚑那人

關中國咩事 問題係話事班友姐...

向日本學習, 黎多次明治維新, 引入墨了思想

人民質素有日本一半就得
我諗永遠都冇機會
支那人愈黎愈滅絕人性

維尼維新 清政敵
引入任何思想都可以中國特色化

支那歷史好有輪迴feel

永遠唔會接受
話鳩知佢有民主

你睇人口都知今日嘅中國領土唔應該得一個國家啦
至少變四個國家政權先接受到

不了要返工

變到日本或者美國咁

民主 自由 多權分立
當然如果做到以上幾點，自然會因為利益而四分五裂

民主化、聯邦化

當香港真正自治時
名頭是否中國香港又有咩所謂

只要佢放棄香港 等香港自生自滅 就得
大陸有咩民主、幾多檮遇或者滅國都唔關我事

支爆

成為美國殖民地

畀鬼佬做國家主席

提升國民質素,只有呢個方法!
要班鬼佬教化佢地